有冇玩緊CMB嘅巴絲 (91) 会いたい

搶完1001, 開埋新post 就放工

261742
傾計就夠

留個靚名

叔叔心諗
舊post 收工前一定1001架喇

禮拜五都冇酒飲
人生好難過

去飲啦

又搞事🙄🙄🙄
明明係唔肯match 人

無人like

歡迎絲打搵我

奶茶絲

聽講奶茶系列都好靚

232074

中立=藍 100% 身邊啲同事講親中立都係藍

搵唔到c打 轉轉身高？
Btw原來呢個pw都幾多高汁靚女

在坐咁多位都係咁高質 除左我

搵唔到+1

Hehe 也是新出路🙄🙄😂😂

Hehe 好多都好靚仔，浪費晒

今日like左10+個男

C打同隻貓幾似樣

想喊阿 咁就浪費左一日 我仲滿心期待等12點

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

好日本妹feel

有無長髮浪子巴我沖住黎like你

好耐無見 難得見到熟悉的id

好得意啊

我係上堂上到眼訓先入黎睇下
咁啱見到你嘻

之前偷偷睇到好多巴絲都好高汁

師兄你好

絲打幾時留pw

Pw

絲打？

其實點解可以講講吓完全唔搵大家
明明前一日仲傾緊

睇唔到

同意
我就係煩到唔想傾計，係度不負責任吹水ok。

有個女嘅，match 完我，主動hi 我
傾咗陣仲主動約我出去

第一次遇到

到我有啲驚

然後今日手賤like 咗兩個，6點幾就match 咗其中一個

打緊message 果陣，彈notification ，兩個都match 返我

痴線⋯

高質既表現

低質一鍵留名

你唔喺度先比

我都想知，點解可以咁絕情

因為之前x晒🙄🙄🙄

12:00

兩樣都重要啊

K巴終於明白點解啦🤣
第一日就約真心會諗

太同意。著咩衫都會好睇

太大隻會唔岩feel

無嘅

冇啊

student??

hints?🤓

單機的靚仔

[/member]E到無單機巴靚仔[/member]

我iPhone以前都冇喎好似

[member]岩岩轉左相仆街了[/member］

都唔一定㗎,睇緣份,我有個舊同學都係喺交友apps度識到女朋友仲結埋婚添😆

恭喜哂佢

Lm

係我依種人 日日match日日唔講野

女仔係比較少玩啲嘅,同好多match完都未必會講嘢

係,所以同玩bingo一樣,一切隨緣

可能係abc返嚟掛

thx,佢哋仲已經有個兩歲仔

都幾多女仔主動講嘢

咁呢個就當然嘅

好高竇

咁都幾好丫

正如你咁講啦 唔啱再多都冇用

係嫁,咁做人就係咁㗎啦過三關米算少囉

咁咪好囉~abc通常都係高質

用左兩年，
最近出左POOL

咪同我一樣 =好多唔洗覆

恭喜你呀

應該唔關事啊

恭喜

人工咁重要？

可能唔識中文

所以你轉左行?

恭喜夫人賀喜老爺

hi

與其喺度放password算
不如問下呢度有冇絲打興趣係鐘意古典音樂
或者唔識但想開始試下聽
可以比我認識下

sosad 點解禁左左Go On Hold 去suggestions個頁都睇唔到有幾多人like你

莫非一條友都無...

一覺醒來
叔叔發現
嘩個post推得咁快既

哈哈~咁都要高質仔chur你先得嘅,低質chur你就冇用啦😆

有,大家可以一齊去玩^^打羽毛球同水泥

咁搞笑,別看小自己魅力

ok ar,大家一齊去行下山都好👍p.s hea行下😆

應該唔會嘅,放心

羽毛球

試過去路營區打邊爐，真心正

加埋糖水

係

可以join,不過最快要11月中

LM等yaga pw

交換完wtsapp比人藍剔左係咪冇機

好現實

Lm等相認

[member］[/member]

就約11月中打冇錯4-6個人打,係咁尷尬😄

想打羽毛球
唔好介意好水皮就得

just for fun 😉又唔係要打港隊

Bu?
我232034

11月中有冇興趣一齊打羽毛球？

Scad or hku?
好難搵

想問下呢度有冇人見過一個叫肚餓嘅絲打

搵到了姑娘 但我唔夠豆豆
睇你有冇興趣互like
Me 232034

有個絲打定巴打match左我 佢話佢叫「肚餓」 但好似搵唔到呢個人

第一日就用哂

真有其人
以為邊位巴打玩膠

見到其他人啱就課比佢地

痴線嗰啲絲通常都高汁 留個pw?

你有冇睇過佢講咩。。

原來都係p牌黎。。

咁都起鋼-.-

做得好

係喎 梳

我試過俾人sell 按摩,講咩作都拉去呢個topic，即block

絲打我冇哂大豆了

等12點

No result

叔叔柒了

搵唔倒小肥絲

恭喜Match

高質絲

可能係

我識得佢，佢講野好低b架

但佢對我冇興趣

232034

講真話

242139 求豆

點儲？

311743

咁高難道

單機開

已add 有鋼琴

點解有時like咗但chat room冇出現

有時可能係假like

重新dl都冇 唔通自己㩒錯咗
但試過好幾次都係咁

絲打們 姐弟戀大家點睇？

覆左咩先

Extend chat

我都試過

仲有之前試過要開app先收到通知有message

28 31 ok

聽日見到有個跛手嘅就係我